「向大陸移交疑犯」楊岳橋激辯周浩鼎 阿鼎「死撐」完敗迴避大陸無法治人權

阿鼎

除左扮聽唔到仲可以點

老實，只係論口才，鼎條契弟點會夠楊岳橋嚟，建制搵人都搵個好啲呀

建制個個三尖八角
邊有正常人

鼎條契弟係建制黎講口材算係咁
其實橫掂建制都係講歪理
唔明點解唔叫元秋上去
起碼把聲夠大蓋住onq把聲

十幾年前香港，有手有腳正正常常都唔會窮得去邊
咁都要䑛共，一係殘廢一係賤格，一係兩樣都齊

正正常常都唔會入建制喇

大紀元

鼎爺算9數喇，最叻流馬尿

周浩鼎心術不正